'\" t
.\"     Title: \fBkf5-config\fR
.\"    Author: Stephan Kulow <coolo@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: Manual del usuario de kf5-config
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Spanish
.\"
.TH "\FBKF5\-CONFIG\FR" "1" "2015\-07\-31" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Manual del usuario de kf5-conf"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOMBRE"
kf5-config \- Imprime las rutas de la instalación de Qt(TM) y de Frameworks

.SH "SINOPSIS"
.HP \w'\fBkf5\-config\fR\ 'u
\fBkf5\-config\fR  [\-\-expandvars]  [\-\-prefix]  [\-\-exec\-prefix]  [\-\-libsuffix]  [\-\-localprefix]  [\-\-version]  [\-\-kde\-version]  [\-\-types]  [\-\-path\ \fItipo\fR]  [\-\-userpath\ \fItipo\fR]  [\-\-install\ \fItipo\fR]  [\-\-qt\-prefix]  [\-\-qt\-binaries]  [\-\-qt\-libraries]  [\-\-qt\-plugins] 


.SH "DESCRIPCIÓN"

.PP
kf5\-config es un programa de la línea de órdenes que se utiliza para recuperar información sobre la instalación o las rutas de usuario de Frameworks\&.

.PP
Utilice este programa para determinar en que parte de su sistema se encuentran instalados los distintos varios aspectos de Frameworks\&.
 
.if n \{\
.sp
.\}
.RS 4
.it 1 an-trap
.nr an-no-space-flag 1
.nr an-break-flag 1
.br
.ps +1
\fBNota\fR
.ps -1
.br
.PP
kf5\-config es un sustituto obsoleto de kde4\-config, mientras que la herramienta que se recomienda utilizar en su lugar es qtpaths (que se proporciona con
Qt(TM))\&.
.sp .5v
.RE

.SH "OPCIONES"




.PP
\fB\-\-expandvars\fR
.RS 4



expande ${prefix} y ${exec_prefix} en la salida

.RE
.PP
\fB\-\-prefix\fR
.RS 4



Se compila en prefix para las bibliotecas de Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-exec\-prefix\fR
.RS 4



Se compila en exec_prefix para las bibliotecas de Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-libsuffix\fR
.RS 4



Se compila en la ruta de la biblioteca del sufijo

.RE
.PP
\fB\-\-localprefix\fR
.RS 4



Se utiliza el prefijo de $\fBHOME\fR
para escribir archivos

.RE
.PP
\fB\-\-version\fR
.RS 4



Versión de
Qt(TM)
y compilado en cadena de versión para las bibliotecas de Frameworks y ff5\-config

.RE
.PP
\fB\-\-kde\-version\fR
.RS 4



Compilado en la cadena de versión para las bibliotecas de Frameworks

.RE
.PP
\fB\-\-types\fR
.RS 4



Imprime una lista de los tipos de recursos disponibles en
KDE

.RE
.PP
\fB\-\-path \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



Ruta de búsqueda para el
\fItipo\fR
especificado

.RE
.PP
\fB\-\-userpath \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



Rutas de usuario para los tipos: desktop|document

.RE
.PP
\fB\-\-install \fR\fB\fItipo\fR\fR
.RS 4



Prefijo para instalar los archivos de recursos en

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-prefix\fR
.RS 4



Prefijo de instalación para
Qt(TM)

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-binaries\fR
.RS 4



Ubicación de los binarios de
Qt(TM)
instalados

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-libraries\fR
.RS 4



Ubicación de las bibliotecas de
Qt(TM)
instaladas

.RE
.PP
\fB\-\-qt\-plugins\fR
.RS 4



Ubicación de los complementos de
Qt(TM)
instalados

.RE



.SH "EJEMPLOS"


.PP
Imprime el directorio de instalación de Frameworks de alto nivel:
.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-prefix\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprime una lista de todos los tipos de recursos disponibles:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-types\fR\fR\fB \fR

.PP
Imprime la ruta del fondo de escritorio instalado:

.PP
%\fB \fR\fB\fBkf5\-config \-\-path wallpaper\fR\fR\fB \fR



.SH "VER TAMBIÉN"

.PP
kf5options(7)


.SH "FALLOS"

.PP
Ninguno conocido\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBStephan Kulow\fR <\&coolo@kde\&.org\&>
.RS 4
Autor.
.RE
